ACS Data Parser — инструмент для извлечения данных из СКУД. Инструкция по установке.
====================================================================================

Требования к программному обеспечению
-------------------------------------

1.  ОС Linux.
2.  Интерпретатор языка программирования Python версии 3.9+.
3.  Установленные пакеты Python: virtualenvwrapper, setuptools, pip
    (рекомендуется использовать последние версии пакетов).

Подготовка к установке
----------------------

Для работы потребуются:

  - docker (19.03.12+)
  - docker-compose (1.26.2+)

Установка
---------

Для запуска утилиты достаточно набрать следующую команду в корневой папке:

    $ docker-compose up